平時無認真洗鬚刨，今日一洗就發現...

唔好以為用水喉/花灑沖就沖得走d污糟野。。。

真係要浸住黎洗GA

咁都比我諗到用李C得淫去消毒。

終於比我清左d鬚碎出黎

巧開針啊⋯⋯

不嬲用牙刷刷先會luck

都係你自己d鬚
有咩咁核突

屙啲尿落去洗聽講仲乾淨